垃圾TVB

咁啱開電視，見到播個乜鳩電競王，拍到成個放學icu咁，十足十似以前放學icu啲咩動能戰士環節咁，依家tvb係咪當觀眾係小學生咁拍？